Se incluyen las capturas de pantalla que muestran los pasos a seguir de la practica 4, junto con los archivos de wireshark, y un txt con las respuestas solicitadas. 
![1](1.png)
![2](2.png)
![3](3.png)
![4](4.png)
![5](5.png)
![6](6.png)
![7](7.png)
![8](8.png)
![9](9.png)
![10](10.png)
![11](11.png)
![12](12.png)